# currency App

ვალუტის აპლიკაცია რომელიც არის მარტივად გამოყენებადი, user friendly, რომლის საშუალებითაც აღარ უწევთ მეტროებში სირბილი ვალუტის კურსის სანახავად. იგი აღჭურვილია თიბისის ყოვლისშემძლე ვალუტის კურსის სერვისით. 



## გამოყენება

შეგიძლიათ გამოიყენოთ ყოველდღიურ ცხოვრებაში. უმარტივესად დარეგისტრირდეთ და ნებისმიერ დროს მიიღოთ სასურველი ვალუტის ფასი ლარებში.


### გამოყენებული საშუალებები

TBC-ის დამხმარე ძალები, Retrofit, CardView, FireBase, Fragments, RecyclerView, SwipeRefreshLayout

